好凍

攬住我

汪汪

攬下我

請你食凍柑

唔攬你

不好

偏心

個口識噴白煙

姐係叫你唔好再食煙

hug

too cold

叫聲浮雲狗

好凍 冇人想哼馬馬？

渣ga

hug me

hi